香港既綜援有雙糧三糧真係舉世無雙！！

屌你老母真係講到好似出糧咁
呢個係綜援，即係失業救濟金，同出糧總對係而回事！
你出去打工，出糧先係理所當然，做得好，有雙糧三糧先係理所當然！
屌你失業救濟金都有得話出Bonus我真係全世界去雲都未撚聽過！

市民仲on9
咁都唔造反

屌有綜援撚俾負評

佔中我有出過黎

仲返工？去攞綜援好過啦，你公司有無出過三糧俾你？